各位要結婚租晚裝既絲打 認住金都哩間黑店!!!!!!!!!

100% 真人真事
好長 希望你地睇哂
唔想有人再中伏

2020年5月3日
一譽，太子金都1樓 上扶手電梯第一間

媽咪試完 我地問幾錢
一路唔肯直接開價，要我答實要租邊幾件。
我: 「唔係每件都有個價錢㗎咩？咁我地都要知價錢先決定到租邊件。」
跟住佢開我媽咪最鐘意嗰件$2680, 另一件$1980。

我覺得價錢有啲貴，叫媽咪換番衫先。
佢話唔得 要即刻決定。
我哋呆左。
佢feel到我地好似有少少卻步就開始黑面話我地，以下真實對白:

「我頭先招呼緊隔離個客都唔做住黎招呼你地，身水身汗咁辛苦，係見你地有誠意租先咁咋。
仲比你地試左咁多件，冇收你錢。」
(註: 由一入去佢自己問我地睇啱邊件可以試，完全冇講過要收試身費。)

「我頭先問左你地如果試啱係咪有心租，你地答左係我先咁好招呼幫你地試左咁耐，你地而家話唔租？」

我: 「下，咁如果試完各方面啱就緊係有心租啦，但邊有人未試就可以答實你我地一定實租架？」

「你地再出去行都冇一間有我地咁靚架喇。 我哋啲款全部自己設計！你行匀全場都唔會搵得番咁靚。」

我: 「我知。我都講我地第一間入黎，試完都想自己討論下、或者再行下比較下架！我地睇完都係覺得最鐘意呢兩條嘅咪番黎搵你租囉。」

「咁你地咁樣係唔體諒我地啲小商戶囉！」

佢: 「係咪價錢問題丫？我做個平啲嘅價錢比你。你租呢2條啦」佢再offer $3688/2條

我覺得佢好唔make sense，邊有人試就等於一定要比錢。仲要咁樣迫人confirm。

但媽咪好鐘意兩條裙，冇和應我地換衫走，所以純粹喺唔想disappoint媽咪嘅情況下仍然決定照比錢。
但愈諗愈唔忿氣，邊有人咁樣做生意！

比人恰啦
金都果啲全部通常都話免費試幾多件
之後要收錢 租就free返比你咁
睇黎你都係經驗不足
不如睇多幾間先

推咗先

巴打幫推
congrats

樓主老母都on9
最後都比錢講經咩
希望金都間舖又上連登
玩鳩返樓主老母

你呢d時勢入金都真係會俾人溶
正常應該講定免費試幾多件，bk 定時間上去。

租左就唔好諗啦，俾錢解決到當煩少件事啦，最仆街係租完俾錢先同你講個件撞左期揀過